覺唔覺食完野幫佢汁盤既人好撚造作

屌你老母扮曬好人有手尾？

覺

yes 擺明想啲清潔姐姐俾人炒啫

Ching 跟尾狗？

絲打？

廿幾歲已經執到五十肩，多謝佢哋都黎唔切

想介紹n賓比你認識

絕對係。

利申次次都收，幫佢用漂白水抹埋。